$6000蚊點買RTX 3060 laptop

北京一名為「魚池青青」的網紅，近日在影片平台嗶哩嗶哩（Bilibili，B站）上傳教學影片，向網民示範自己如何使用搭載NVIDIA RTX 3060顯示卡的電競手提電腦便能成功在星巴克內「挖礦」，即賺取加密貨幣，如比特幣（Bitcoin）、以太幣（Ether）等。她指自己在店內呆坐4小時，當天即獲得了4.5元（人民幣．下同）收入。
...
她以該電競手提電腦的效能及以太幣當天的價值推算，如果用這種方式挖礦，每日可賺約23元人民幣，約260天就能賺6000元的電腦成本價，倘進行超頻後，回本期甚至可以更短。最終，其在星巴克逗留4個小時後，獲4.5元收益，由於星巴克三里屯店非24小時營業，她還建議網民晚上可以到麥當勞繼續挖礦。

有冇大佬知邊度有

神舟

偷一年都唔及最低工資做一個月

2070s 都買唔起

係想討論邊鼠有部六千蚊既3060有既話我都想整返部

260日之後你部機唔壞我地再討論

而家就係冇機呀 $6000 2070s 都買唔到

點會畀你買到 仲係度問 掃尻哂喇

保養都一年啦